有中同想自殺 不能再少一個!!!!!

第一次出post…屯門朋友幫手留意下 有中同想自殺佢同屋企人政治意見不合

揾返喇屌

搵返就好⋯一個都不能少